［非曲］唔好燒村，村內好多癈老，隨時成為另一單八仙

唔好燒村，村內好多癈老，隨時成為另一單八仙。
癈老雖癈又係黑社會，作奸犯科，死不足惜。
但變左另一單八仙對成個運動負面影響好大。
始終黑社會都係人，死左成千個好難同國際社會交代。
如其他連登仔所說，中共隨時揾人燒村，嫁禍於香港人。

請大家保持警覺，文宣做到足，我地燒村的意思唔係用火，係一種figure of speech，甚至話我地反對燒村。
如果真係有人燒村，一定係中共做。

頂一頂

祠堂同村其實唔係淨係黑社會嘅人

721元朗站着黑衫既其實都唔淨係示威者
利申 支持斷水電上網

中共最鍾意殺人滅口，有殺錯冇放過

唔用火做成死傷就夠，其他事應該唔會對運動做成不可番竹的負面影響。

番生